{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "카푸치노 호텔"
    },
    "text": "旅行をより特別にしてくれるアーバンライフスタイルホテルであるホテルポポです。 このホテルは都市でのゆったりとした休息を楽しむことができる空間で、新しさと魅力的な要素をすべて含んでいます。 トレンドセッターが集まるソウルで特別な瞬間を体験してください。 ホテル札幌ではペット連れの宿泊も可能です。 ホテル内は17階にあるレストランで朝食を楽しむことができます。 お子様は48ヶ月未満の場合は無料でご利用いただけますし、48ヶ月以上から7歳まではお子様料金で、8歳以上は大人料金でお支払いいただくことになります。 7泊以上滞在する場合は、7日ごとに12,000ウォンの追加料金が発生し、利用時間以外は10分当たり1,000ウォンの費用がかかります。 飲食店をご利用の際は、車種に関係なく5,000ウォンの追加料金がかかります。 また、特定の貸館イベントにより付帯施設の利用が制限されることがありますのでご注意ください。 ホテル内にはカフェ、レストラン、ルーフトップバー、荷物やコインランドリーなど、さまざまな付帯施設があります。 カフェさくらんぼは午前8時から午後6時まで営業しており、シグネチャー弁当は午前9時30分から午後6時までご利用いただけます。 月曜日と日曜日は休みです。 レストランのホットイシューは中華料理と夕食で運営され、注文締め切りはそれぞれ14時と21時です。 ルーフトップバーは午後6時から夜11時まで運営され、18階テラスは閉まっています。 荷物とコインランドリーは1日24時間ご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルポポはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "ホテルポポは都市でのゆったりとした休息を楽しむことができる空間で、新しさと魅力的な要素をすべて含んでいます。"
        },
        {
            "question": "ホテルポポではペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルポポではペット連れの宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルポポでは朝食はどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "ホテルポポでは17階にあるレストランで朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "お子様の宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "お子様は48ヶ月未満の場合は無料でご利用いただけますし、48ヶ月以上から7歳まではお子様料金で、8歳以上は大人料金でお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "長期滞在の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "7泊以上滞在する場合は、7日ごとに12,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の付帯施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテル内にはカフェ、レストラン、ルーフトップバー、荷物やコインランドリーなど、さまざまな付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "カフェさくらんぼの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェさくらんぼは午前8時から午後6時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "レストランのホットイシューは何時から何時まで運営されていますか？",
            "answer": "レストランのホットイシューは中華料理と夕食で運営され、注文締め切りはそれぞれ14時と21時です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップバーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルーフトップバーは午後6時から夜11時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "荷物とコインランドリーはいつ利用できますか？",
            "answer": "荷物とコインランドリーは1日24時間ご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 478
    }
}